真心問 其實反共同鍾意大陸明星有冇衝突

理性討論
我都好撚憎中共
想捍衛廣東話
支持真普選
會上街遊行爭取應有既野
但只係鐘意一個大陸明星。。
咁就代表我係有問題?

冇衝突，不過似乎你品味差

咪撚鳩啦 鐘意姜文 你夠膽話品味差?

利申 唔係鐘意嗰啲好出名既嗰啲 只係一個啱啱出道既明星

我撑你嫁樓主
反共只係反個政黨

估唔到今日仲有人諗住愛國不愛黨.
事實上不論自覺定不自覺,全國人包括明星,妓女,自遊行,新移民,留學生,都已經成為支共統戰既一部份.即係你就算只係喜歡一個明星或者一條支那臭雞,最終你必定會被統戰,被歸納為支共支持者既一員,不論你想定唔想.

鐘意一個大陸明星 = 五毛

其實真係關愛唔愛國事咩
鍾意個明星係因為個人唔係因為佢咩國家
同時你鍾意一個人都唔代表要鍾意埋佢既國家
好似鍾意kpop都唔代表鍾意韓國